統計問下大家同伴侶幾耐會見一次？

唔好答咩出世到而家都未見過呢啲傻鳩答案

我先
由初初一齊3-4次到而家1-2次

出世到而家都未見過

每周？每月？每年？

講漏咗一星期

傻鳩

初初一星期一次， 依家 一星期三次

一星期一次咋 好似冇乜拍拖嘅感覺